【突發】吳文遠在警署內受到不合理對待

琴晚做完show 自己搭梯落黎

而家唔洗入臭格
可以玩手機同訓覺
屌你係咪同差佬friend 到咁

個樣咁柒好心咪自貼啦大將軍

有種vn好mk 既感覺

巴閉 英雄主義

大將軍

後面d 差佬一齊玩電話？

係我就鎖返佢地啦
好地地大家一齊玩放我上網

做show都唔識做

佢地不嬲咁fd架啦

大佬呀，做戲都做得好睇啲啦

金金岩岩貼返吳文遠勇武攻擊本土派抗爭者條片出黎

好撚柒

黑警陪佢一齊鳩做

如果佔領時做個l效果就唔一樣 Gphone 呢班可以話後知後覺